機場全面癱瘓未？

定貨運嗰邊其實仲正常運作緊？